## Тикет система для сайта на русском языке  E-TikeT

- **[Демонстрация тикет системы E-TikeT](http://etiket.ehomemaster.ru/)**

## Описание тикет системы  E-TikeT

Простая и полноценная тикет система  E-TikeT (служба поддержки клиентов) для сайта на русском языке, написанная на PHP.
Лёгкая установка и интеграция на существующий сайт.

## Использовано:
- Bootstrap
- jquery
- FontAwesome
- Стиль ООП

## Возможности тикет системы  E-TikeT

- Лёгкая установка.
- Лёгкая интеграция на существующий сайт.
- Встроенные темы (17 тем).
- Неограниченное число сотрудников
- Неограниченное число отделов
- Неограниченное число категорий вопросов
- Лёгкое назначение, переназначение Администратора.
- Оповещения на Email.

## Требования к хостингу

- PHP версии от 5.6 до 7.2
- MySQL

## Установка на сайт

- Скачайте репозиторий
- Переименуйте файл e_config_del.php в e_config.php
- Отредактируйте файл e_config.php (комментарии к необходимым пунктам на русском)
- Укажите данные для подключения к БД в файле e_config.php
- Создайте Базу Данных (БД) на хостинге, укажите кодировку utf8_general_ci
- Загрузите дамп БД bd.sql (находится в корне скачанной папки) в созданную БД на хостинге
- Создайте на хостинге папку, например, etiket
- Загрузите файлы репозитория в папку, например, etiket
- Установите права на файл e_config.php 440
- Авторизуйтесь в тикет системе под Администратором по адресу ваш_сайт.ру/etiket/index.php
- Логин: admin
- Пароль: 11111
- Произведите необходимые настройки
- Готово! Ваша тикет система доступна по адресу ваш_сайт.ру/etiket/index.php

## Локальная установка для тестирования

Требования: Windows 7/8.1/10, разрядность 32/64

- Скачайте самораспаковывающийся архив Tiket.exe
- Запустите распаковку щёлкнув два раза на самораспаковывающемся архиве
- Перейдите в получившеюся папку
- Запустите файл Etiket_x64.exe для 64 разрядных систем или Etiket_x86.exe для 32 разрядных систем
- Внизу в трее с права появится иконка в виде флажка красного цвета
- Щёлкните по ней мышкой и выберите пункт меню "Запустить"
- Флажок должен стать зелёного цвета
- Щёлкните еще раз на иконке флажка (зелёного цвета) и выберите пункт меню "localhost"
- Автоматически запустится браузер и загрузится локальная копия скрипта "Тикет системы  E-TikeT"
- Для входа в "Тикет систему" под учётной записью Администратора введите:
- Логин: admin
- Пароль: 11111
- Приятного использования!